"Helemaal niet," zei ze.
"Ik ben gewend aan die -- Hoe we leren op drie sterren.
Ik voel alleen--gevoel overhouden."
Hij voelde haar schudt en trilt; en hij trok haar dichter naar hem toe.
Een man is jammer voor een alleraardigst meisje hulpeloos en pijn geeft omschrijving.
Op dat moment zou hij van zijn leven voor haar--gezegd zou hebben iets gedaan.
Ze lijkt niet te merken de nauwheid van zijn greep voor een minuut of twee; toen zij plots van bewust en met een diepte van maar haar gezicht, ze wilden brengen.
"Stay", zei hij; en zijn stem was erg diep en vol muziek die gepenetreerd door haar hart.
"Don't move.
Rest even!"
